鄭月娥：寧願香港人被禁足，也不會禁止內地人入境香港。

林鄭月娥：絕不封關亦不停入境免檢疫 疫情倘惡化難保再出招如禁足令 本港隔離病床將於一週內爆滿

估計禁足令都係夜晚
日頭都係繼續要返工

佢哋先係老闆

政治行頭，政治不正確的施政不可取，越來越有香港市市長嘅意思。

攬炒天后：
你哋識咩呀 呢度冇你哋講嘢嘅地方
我哋改寫緊病毒起源劇本

正常。
世界政府對待天龍人同平民。

知喇，夜晚6點後禁呀嘛

突破盲腸

攬炒之母

返 shift 呢 ？

正PK

華大基因5，6萬支那仔入境唔洗隔離

要行應該係 6點後禁足 病毒出來了

加速

大家唔洗OT了

都要返工
放咗工先禁你足

大陸人唔禁

係唔洗收工

永續返工

正解

再繼續被迫困系室內 香港人遲早出現「老鼠樂園」現象

寧予友邦
不予家奴

佢真係想炒埋大陸 高招

反正班廢老藍絲點都死先

推民族自強 香港獨立

市民過去半年自律抗疫變左鄭月娥政府功勞

就算真係禁足, 唔封關米又係無用

寧要一個中國人，都要放棄二百萬個真港人

傻啦，係唔洗返屋企啦

連燈恐懼撚：支持 禁越多越好

租鋪做生意嘅使唔使交租俾業主？

要死就死㗎啦

支那優先

寧願禁足變死城都唔會封關
唔會停免檢

絕對唔會得逞

AO: 哎呀 返開朝九晚五 計漏咗返shift嗰啲tim

7點收工 係未要有隨時比狗拉既準備

二等公民

同宵禁令有咩分別

好波
我就係要大爆發
求下你快d開返關

拎返屋企做喇

冇架

香港變成生化城市
正呀

香港的街道只準支那人行走

柒婆寧願香港人死
都唔敢得罪大陸人

香港就算朝早禁足咪又係要返工

禁足令 但要繼續番工

但其實公平嗰句 而家爆得咁勁
檢疫一定要
但市民自律都要

日後教科書: 肺炎是由香港實驗室爆發, 轉回內地。

日日都以大陸為重

又唔封關 市民50年唔出街都無撚用啦 屌 同坐監有咩分別
仲有 根本返工先最危險 又多人又焗係同一個area 我屌你老母777

唉 屌佢老母

全日禁堂食先

好 到時我傳佢 佢傳佢傳下傳下傳去祖國

當然香港人唔支持佢，但支支人會呀

估計禁足令都係夜晚
日頭都係繼續要返工 ＋1
…
it's called Curfew (宵禁)

呢隻臭閪其實除咗奶支那之外
唯一可以就嘅就係自殺死
佢生存嘅意義已經淨係得返呢個

中共中央::你個爛鬼香港有幾大呀？攞張地圖出嚟睇下，屌那星，一個縣都大過你，點行點走到你地講咩？

OT時間政府就會建議僱主俾員工work from home

6點後禁止出門口(返shift除外)

推

不意外

冇得返工
一定全民反政府了

岩呀！做人係應該以大陸為重！

戒嚴要番屋企訓教

可以成街大陸人
但係條街唔可以有香港人

正常丫 病毒都要返工 唔太得閒傳染人

你好有做老闆嘅潛質 即刻決定呢招

push

大家可以去個関口㗎。因為唔封

係鄭匪月娥.......

禁足唔代表唔比番工

佢真係攬炒之母，既然咁有決心，大家唯有成存佢

香港人由回歸個下已經係2等公民 班傻閪當自己中國人

柒婆笑得好開心

玩野玩到short左。

好快又吹到香港係源頭，支那係受害者

禁足令（返工豁免）

禁左支那狗嚟咪搞唔掂班廢老？
唔好啦，放多啲支那狗喺香港攬炒先

許多城市封關呀

屌你老母

啱啱出冊？
政府宣佈咗病毒只會係6點後活躍好耐

個毒夜識揀夜晚傳染

香港版零之鎮魂曲

總於講出口啦cls

閪婆

戒鹽未
舊年等到衣家都未戒鹽

禁止你離開公司呀

香港人只係奴隸, 同所有中國人一樣, 都係習帝之下
唔知道港豬認清楚未

此期香港大爆發應係承接前北京雞飛狗走嘅疫浪

收皮啦鄭月娥

武肺最好再爆勁d
反攻大陸
777都係想攬炒既姐

個傻西都幾好笑架啵講野

藍絲播毒圈

到時犀利，version 都有2-3個
Version 0:肺炎由華南海鮮市場開始
Version 1:美國軍人播毒
Version 2:歐洲播毒
Version 3:香港播毒
既然台灣0確診，好明顯肺炎係台灣造出來既，台灣一早有疫苗
全世界要向台灣追責

禁足之後仲有人確診就笑能死

攬炒啦屌你

係未放工就禁足，等你唔駛返屋企，無限OT

777: 寧願全港攪住一齊死 都唔願意奶小d共

六點至五點禁足

早死早著

政府放毒，市民防疫

不如真攬炒

攬炒師

戒嚴令

德政

幾時會LOCK DOWN

在職人士可獲豁免

傷害香港人感情
傷害支那人感情

咁又點？我地可以做到d 乜？

咪睇下班廢老死先定後生死先

正！
跟住做完又話自己反應迅速，對症下藥

食屎啦，唔取消豁免有撚用咩

所以香港越亂先越可以驅走班大陸人

仲要禁足令返shift不適用

香港嚴重啲 中國先可以扮哂野捐物資架嘛
Sorry lor

支持全民感染 , 到時一齊WFH

狼人病毒，6:00pm禁足

宵禁令

6月24日
9名 豁免檢疫 船員
香港登船

禁足令 返工人士有豁免

林鄭放毒

已經係香港市啦大佬

.

而家又唔話歧視 dllm啦垃圾政府

返夜間禁朝早足

只准番工 不准出街

大家太熟777了

香港地位人連蝗蟲都不如

仲話香港人去英國會變2等公民
而家香港人係香港已經係四等賤民

晚上禁足咋
早上 中午 一樣要番工

可能係 9PM - 6AM 禁足
要返輪班工作人士豁免

輪班工作人士豁免

有
禁足對象只限香港人
強国人祼行都得

9PM - 6AM 禁足
老細: OK 今晚唔好做咁夜. 8PM 好走啦
我:

咁梗係啦，的菌係得夜晚黑先會出黎姐麻

爆發既最大因素

明知係漏洞
點解唔限制佢哋
在特定範圍內活動？
甚至取消豁免檢疫,
要檢測後先可以進入社區？

陳肇始：豁免檢疫的機組人員及船員能外出是漏洞

6點後禁足

共產黨俾鄭月蛾嘅mission係香港人滅絕

只得奠月娥？兆波同佢離婚啦？

係禁就好
夜晚出去跑步 無人幾撚enjoy

屌你老母
當正香港人係奴隸

鄭月娥死全家 港人笑哈哈

我贊成

office瞓到聽朝繼續開工

佢專同港人作對

如果香港人歡迎大陸同胞來港避疫
係咪會即禁

弱智政府

你系咪誤會左，而家話事人系黨委書記駱惠宁

係政府眼中 中国人>香港人

柒婆唔會理

NMSL

屌你老母 又冇廁紙用啦。

又攬炒

武肺不嬲都翻shift
市民應該調整翻工時間以避開武肺工作時間

攬炒

藍絲父母都好不滿真係針唔吉到肉唔知痛

屌你老母cls

唔比人ot叫班廢老港豬點算

最簡單既嘢偏偏冇人做

心水清我諗禁足令係凌晨1200-凌晨500

你睇佢開記招幾開心已經知，佢直頭當香港人係敵人

為支那人服務既香港特首

跟本個劇本就係想你禁足
BNO? 走? 我無唔比你走呀
人地唔收你之嘛

可惜我地冇橡膠果實三刀流收班天龍人皮

佢既禁足隨時似限聚咁，立左就永續落去，變相永遠宵禁

卡士欄：今晚6點鐘，你會做d咩？

topic 十分

12-6

我夜晚返工
支持佢禁

事實係就算無人入境都會繼續爆

又攬炒經濟？
派錢啦港共

推光復香港 時代革命

香港人就唔俾出街.
大陸人歡迎嚟港周圍播毒

如常上班 放工禁足 永續特權豁免

你條臭閪究竟幾時死

香港人係二等公民

屌你老母唔撚封關
有個撚用咩八婆

shift極都要返工架啦

香港人喺香港永遠低人一等